小心五毛，邊個最唔想香港輸出革命上支那？

邊個最唔想人R大美大英？

呢個Post被冷處理緊

正常PO通常推唔郁

同意

推！
頭腦清晰

因為五毛眨到哩啲一定瘋狂令佢沉

推

有無人發現呢個post係無五毛

老共識用民族主義去將民怨轉移
係難

講撚到輸出革命=connect咁

而家就係搞佢後欄 越亂越好

唔係connect茂名，而係香港需要肉盾
只要可以燃燒維穩費，就算茂名被屠城又關我地叉事？

pish

Haha

第一城咁多支那係時候多做文宣教育一下佢哋民主 / 投票 / 選擇權係好東西

光復荗名

答案同邊個最唔想美國介入一樣

誠懇呼籲唔好再舉美國旗，你唔係美國人又搞佢哋支旗，美國人會好反感

黑色五毛警告